有冇清係細jj

我男朋友系

樓主憎人有女

你好mk

幾細先 同埋係短定幼 唔同架

屌唔好再推

點樣先算細？
我得12cm (認真量度過）

標準係幾多先

咩樹

ching做咩改名

想改個型d既名

8cm 算中等

Suiyumoa碌鳩好細

樓豬今日性幻想完未？

我男朋友細到入咗都唔覺

叫我一聲爸爸跟你說

基

樓主a0

我

8cm 叫中等 ？ 你真膠定假膠

可能佢話佢男朋友有閪

我大碌

樓主3cm咋